De kamer was leeg!
Het was nauwelijks ingericht met vreemde dingen, die leek nooit te zijn gebruikt; het meubilair was iets hetzelfde stijl als die in de zuidelijke kamers, en was bedekt met stof.
ik keek voor de sleutel, maar hij zat niet in het slot en ik kon hem niet vinden Waar dan ook.
Het enige dat ik vond, was een grote hoop goud in één hoek - goud van alle soorten, Romeins en Brits, en Oostenrijks, en Hongaars en Grieks en Turks geld, bedekt met een film van stof, als hoewel het lang in de grond had gelegen.
Niets van wat ik heb opgemerkt was minder dan driehonderd jaar oud.
Er waren ook kettingen en ornamenten, sommige juwelen, maar allemaal oud en gekleurd.
In een hoek van de kamer was een zware deur.
Ik heb het geprobeerd, sinds ik kon de sleutel van de kamer of de sleutel van de buitendeur niet vinden was het hoofddoel van mijn zoektocht, ik moet nader onderzoek doen, of al mijn inspanningen zouden tevergeefs zijn.
Het was open en leidde door een steen doorgang naar een cirkelvormige trap, die steil naar beneden ging.
Ik ben afgedaald, aandachtig aanhoudend waar ik ging, want de trappen waren donker, alleen verlicht door achterpoortjes in het zware metselwerk.
